同老婆講話約左人飲酒，點知佢覆我話。。。

:所以呢條友變成點都無所謂嗎？

:

轉載自 twitter @NaokiModel

幾有情趣
有d咁既老婆肯定好sweet

飲完酒返去綁返佢

呢個唔錯

正

這些機會

RX78變綁

呢個好笑

高達：爸爸 救命呀

我係無辜架

連我老豆都未綁過我

好搞笑 哩種老婆都幾正

老婆表示 你地無一個係無辜既

笑到肚痛

爸爸...救...救我

當你係佢老公就唔會覺得正，成班老死約撚左成大半年先約齊人想嘻嘻哈哈放鬆返一晚，咁都要俾條八婆攞野要脅

咁嘅話咪用隻野做祭品

條氣唔順，OKAY

當個老婆純粹搞笑，之後會還原返佢嘅話
其實都唔差

番去拎隻龜霸個頭修正你老婆啦

阿寶終於出動唔到

你咪離婚囉
OKAY

屌

推一推

買隻國產比佢綁喇，收埋啲珍藏喇

冇左一隻高達仲有第二隻
同理冇左一個老婆

放棄佢啦 做仔既會明爸爸架

好sweet

仔！！！
我對你唔住

好正
老婆好有幽默感

個頭已經少咗粒部件

我就唔信去飲下酒就真係會整爛佢

會就離婚算

我諗都係講下笑啫

甜甜香草巧克力棒熊貓

高達:我老豆就係陳局長 你殺我我叫佢殺返你架

好閃

好正

情趣呀，咁都唔識
同老死癲完，返屋企呵返佢乜事都冇啦

好可憐好無辜

認真mode

連我爸爸都未綁過我

有原則

譯做廣東話即刻柒哂

屌 唔好意思
我驚打書面語唔太好

有冇link

套野好熟但唔記得叫咩名

新警察故事

回覆笑到我

通常頭幾個d留言都好高質

求名